［八.一八遊行］全部人而家出Post都要係前面加［八.一八遊行］

得返四日，大家自律幫幫手啦

你岩

818 出硬

另外
請Forward

係外面宣傳啦，連登出post只係連登自己loop